搬屋想裝修求介紹意見點設計

要留翻廚厠
想間3房
客廳想要有光
Budget:10-16萬

5人單位 呎數未清楚 大約4百幾呎
個單位樣係咁

有兩個位係房唔使諗
正路都係廳近窗間多間
不過你又要廳有光...

廳果間用矮身衣櫃唔上頂間開算啦
仲平d

你買邊個居屋屋苑？

自己去ikea執啦

呢個則其實實唔實用，我屋企都係咁
大房其實幾大下
但屋企d間隔 裝修好撚柒

公屋大4-5人單位

死則黎 , 果三間房都係咁間 , 爭在SIZE問題

換個問題問

得果10令萬裝修 , 你想點裝 ?

你岩

拆廁所改入廚房修直（可以嘅話）

10令萬真係夠搞咁多野 ?

你唔好撚化人喎